是日靚湯 餓撚請入。。。

無乜胃口，飲湯算

小心口渴死你

暫時未覺口渴

bb

吉妹咩事 病左？

正 呢個我都飲過

吉妹
我好返又都你無食肉

個肚有啲唔舒服

係呀但好貴

無胃口又無心情
你性病好返哂了？

重唔重味精

係呀
D蕉luck哂
又回復嫩滑嘅口感
可以打k lun la, 你識試唔試呀

吉吉好正呀
夠飽飽喇?

食錯野？

好貴。。。自己煲好過啦

自己煲啦

屌 罵唔到你肥婆

吉妹 咁你幾撚時先死得阿

飲落喉嚨好舒服，應該唔重味精

你錫過你老婆唔好掂me

呢個幾錢

夠架喇弘b
好似飽飽滯滯咁

唔知呀
又無肚屙

放工累到死，永恆外賣算